\chapter{Обсуждение}
Из первого графика видно, что оба критерия (МНК и МНМ) дают хорошую оценку коэффициентов линейной регрессии при отсутствии возмущений.
Из второго графика видно, что МНК сильно зависит от наличия выбросов, так как уже с двумя выбросами его оценки коэффициентов сильно расходятся с модельными. Возмущения мало влияют на оценку по критерию МНМ, однако вычисление этих оценок значительно более трудоёмко по сравнению с МНК. А именно, коэффициенты по методу МНК можно вычислить по выведенным формулам, а по методу МНМ только путем решения задачи минимизации с помощью численных методов.
